身負3案 818集會案將認罪 區諾軒：心力交瘁 求情信難求

區於審前一日受訪，稱已心力交瘁，並透露曾邀請「有頭有臉」的人撰寫求情信，但被拒。

區諾軒於2019年8月底首次被捕，他說此後便終日活在惶恐中，「每日都憂慮是否有警察拍門，憂慮人生還可以跌到什麽地步」，稱官司纏身以致心力交瘁，故決定在本案認罪，只聘請一名新紮律師求情，「不斷面對官司，法庭維護不了權利，我還有什麽力氣在庭上說話？」

區諾軒表示，去年為自己寫求情信的社會賢達，部分拒絕為本案再寫。區說時移世易，社會對政治案逐漸習以為常，而撰寫求情信亦要承受一定壓力；處處碰壁，他嘆道「有苦自己知」。

加油

好多人都自身難保
但係就係喺呢個時勢
先有互相依靠嘅需要

樓主幾時移民
不如你幫佢寫求情信啦

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

Come on

入去睇啦無尾bear

呢個咩事

唔該借借呀無尾bear

上次邊個有寫？

入去睇下點解無尾bear唔敢入去搶頭香放負

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

你用funson可恥

可恥得過佢唔敢入去，要我copy gif出黎

其實求情信作用大唔大

中大政治與行政學系高級講師蔡子強的求情信。

睇法官心情(立場)

其實求情信成本高唔高

幾時移民

辛苦晒

喂，同連尼住port我未呀唔係話我係分身咩

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

入去要罰錢呀

幾時入去gif post

蔡子強實幫佢寫
其他就唔知

本身全世界都知你係黃咪無成本

區諾軒於2019年8月底首次被捕，他說此後便終日活在惶恐中，「每日都憂慮是否有警察拍門

衰d講句，咁佢唔應該搞初選，既然佢一心日本讀書，無謂惹禍上身
番黎又即刻比人拉但又係咁係度怨。
咁做乜番黎受審
咁多人比人拉好多形勢比佢更加惡劣（eg 5:0)
佢意志咁唔堅定咁無坐監既心理準備（唔計初選 佢其他案都係頂多坐幾個月）
無問題
但咁唔應該行咁前囉

佢作為政治人物
但驚坐監驚過素人

幫幫手為區生寫求情信。可以嗎

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

入去啦，扣幾多錢者

區生好慘，你寫封求情信都唔可以

疑暗諷習近平「一手遮天」 騰訊App遭緊急下架

呢d都唔敢入

潘曉穎母親寄同款藏屍行李箱促自首 發言人表示：台方拒發簽證未能成行！

都唔敢入

真係唔肯寫呀

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

我有頭香比你

驚唔好做政治人物

如果自己都唔肯寫，你開post 叫人地寫

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

有頭香唔搶嘅？

班有能力又唔幫手嘅賢達
將來你有事都唔會有人幫你
DKLM

唔知點解又驚又要返香港，唉

push

你覺得個d冇路數

點解咁針對佢既？
佢有咩特別？

試下搵黃洋達

都算社會賢達

如果市民故意咁樣襲擊警察，個市民頭部要縫幾多針 & 幾多個部位骨折 & 判幾耐監？

你唔驚，又唔寫

搶頭香放負帶風向，但有d post又唔敢入去放負

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

入去搶頭香

記載「威權時期」紀錄 台灣「促進轉型正義委員會」疑被港「封網」 經 VPN 仍可瀏覽

呢個都未搶頭香

明嘅

加油💪 仲有好多香港人支持你

睇d藍屍幾猖狂就知

成日帶風要移民，但自己又唔移
帶風要人寫信，自己又唔寫

可以係想碰瓷，碰死咗。

玩緊連坐法，自己舉手申請要被打壓，
係呢個時勢如果依然有人肯冒風險行前一步，香港人應該永世記著這班人的姓名，歷史亦應記下一筆

唔大，通常無作用，有作用都係減頂多一兩個月（如要坐）

支持你繼續串鳩條撚樣

手足

政治檢控 求情信根本無用

去日本搵食啦 佢好似仲讀緊東大博士

記載「威權時期」紀錄 台灣「促進轉型正義委員會」疑被港「封網」 經 VPN 仍可瀏覽

有頭香呀

開play床啦,黃色經濟圈

同一單案，有人認有人唔認，如果唔認果幾個打得甩，咁認左果兩個點算

大嘆一聲

樓主， All talks , no action

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

有香唔敢搶，有伏呀驚

並透露曾邀請「有頭有臉」的人撰寫求情信，但被拒。

估下係咩人

原來你係鍵盤戰士

認左果啲咪認左囉

各有各做，寫左求請信自己奶埋野移唔到民點算？be water，識時務者為俊傑不是所有人都能XX，有頭有面背後捐左好多錢食左好多餐黃店，盡左力嫁喇

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

你個鍵盤有伏呀，打錯晒字

初犯應該可以緩刑？

樓主係keyboard man

今時今日好難講

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

我真係打唔出你果幾粒錯字呀

你係Keyboard man, 俾d信心，應該得

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

入去留柱香啦

佢係咪嗰個明明走咗無撚啦啦返香港嗰個傻仔？
佢以為香港仲係有法律？

讀書讀壞腦個批

當日自己由日本走返黎

我真係諗唔明

人地就係想坐下監學古斯搖咁坐監抗極權

幫幫手為連仔報告分身。可以嗎

唔撚係呀

成日帶風捉分身，但自己又唔捉
帶風要人report，自己又唔port

唉加油

真係唔應該返來

你都傻傻地 有頭有面梗係幫有頭有面
唔通幫反政府嘅人，博俾人搞

係港其搞到冇人敢講真話啫

區諾軒 算係行得前又溫和嗰派

表態係要付出代價，咁區比唔到更高嘅回報去compensate寫求情信嘅代價，咁梗係冇人幫啦
所以中立係最好嘅option

港共就係想要你呢D

佢都係太信法治，有點活係象牙塔當中

區（設計對白）：

我想係香港教書，所以番黎。我唔會逃走。

屌，香港既大學見我黃。唔撚請我，請左都收番offer。

屌，比人政治迫害，唔知要坐幾耐幾時先讀完個博士，有排番唔到日本

日日驚半夜比狗爆門，人生低潮

驚又要搞初選
搞完比人嚇犯國安法驚到退出，但又走番黎

本身黃既政治人物咪會寫囉
無乜插手落政治既咪唔敢寫

認罪都坐少幾個月（罪成都係幾個月姐呢d和平遊行）

日本，佢出到境先算啦。出到都走番黎

呢d公民抗命根本入硬
唔認罪都係形式上抗爭但搞到自己刑期長左

估大學既教授
蔡子強應該唔會唔寫

佢日日叫春話doj政治迫害佢呀
又話人生玩完

咁又番黎？

係
唔只佢
成日比班死賤種鬥黃咩人血果D其實先付出得最多